熊軍仲有冇信念

呢一星期美股升到懷疑人生
豬左10%倉了
仲有冇人揸緊未放熊
比少少信念集下氣

肥鼠兄弟加油

你講緊乜

學下分注玩
我70本
淨玩期指同q沽
期指我26500沽到依家輸左20幾
Qq就輸緊少少
總係唔信市場唔還錢比淡友

玩動物輸10%好少姐

700 係咪向下 入左少少熊

呂布巴

多謝你 其實我都未入肉 計埋之前跌嗰啲仲賺緊 只係呢排升到懷疑人生 大家一齊加油啦

好！ 淡友必勝

準備玩近熊博大槓桿

聽日就會返熊軍一個公道

祝大家好運

聽日加注

有信心